大家唔好唔記得，佔中旺暴仲有好多冤案

睇片好多人比人拉埋一邊打